點解紙袋都可以值幾十蚊?

多唔多人買

虛榮心買唔起貨就買紙袋

以前中學專買呢啲袋裝pe 衫
都算唔錯呃到啲囡囡

皺皺地嘅都55

記得睇過個台灣節目叫女人我最大，係有人會將d名牌紙袋加多層膠，變出街袋

紙袋印個牌子即刻升價幾十倍

無得解
品牌

呢d紙袋，屋企多到飛起，係特別版先儲。使咩專登買個黎扮野，值接拎佢d出品番學校用先威

申利試過

知你住邊來來去去都一個紙袋用到都爛個時就柒

因為買嚟裝假嘢賣返出去

賣果個都係痴撚線

最近都興 ig好多

幾十年前已經有啦